[Android] com.google.firebase:firebase-core:16.0.8 bug...

com.google.firebase:firebase-core:16.0.7

一更新到：com.google.firebase:firebase-core:16.0.8就出事...

AGPBI: {"kind":"error","text":"Undefined value encountered during compilation. This is typically caused by invalid dex input that uses a register that is not define on all control-flow paths leading to the use.","sources":[{}],"tool":"R8"}> Task :app:transformClassesAndResourcesWithR8ForRelease FAILEDFAILURE: Build failed with an exception.* What went wrong:Execution failed for task ':app:transformClassesAndResourcesWithR8ForRelease'.> com.android.tools.r8.CompilationFailedException: Compilation failed to complete

rm -rf ~/.gradle
rm -rf app/build
Android Studio -> Invalidate cache and restart

一樣炒

用16.0.7好地地咪算，做咩睇5開升上去16.0.8呀

希望佢16.0.9會fix返

可能逼你用AndroidX同Kotlin

一早用緊androidx

巴打識余健豪？

咁一定唔係你問題

搵到解決方法

要係 gradle.properties 加一行
android.enableR8=false

之後就可以順利build到signed apk